多唔多人已經排緊yeezy???

好撚凍 早過班南亞

著黑絲排囉

oero???

聽日出？

D南亞人打尖你都唔敢出聲啦 打9你呀小心

ching一唔一齊排???多個伴照應

17

自己一個排緊 有冇人可以買個m記比我

唔係今晚咩

Tmr is rc ultraboost

17 號先出，你依家先排遲左啦
利申 排緊！

前日已經扎左營啦ching